THE IDOLM@STER綜合討論區[188]P國難民潮衝擊歐洲

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live遊戲連結（快將結束營運....)

SideM遊戲連結（走路工）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : ask ruru o1

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係大野巴aka青山吉能？
A：翼痴線佬ML連一都唔識你好打有限

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

マジカルリーフ成宮由愛

原祖LL雙海真美

Lm

留名

打翻張15星成宮由愛取代凱特先

今日之祈願
溫柔嘅大野巴早日搵到佢嘅翼
唔駛再浪費喺澳一d負心漢身上

you are listening to radio happy

偽Pd性癖口味同你大佬越來越似

LM

我有諗過係唔係我太煩搞到佢咁

咁唯係正既

製作人要

MK 不了

金毛唔等於係mk既

咁佢真係mk…

肝肥料

一般人の前で歌ってもアイマス曲と思われない曲

・relations
・9:02pm
・edeN
・つぼみ
・こいかぜ
・心もよう
・Lunatic Show
・ジレハ
・プラリネ
・アイル

・千早の曲
・小鳥の曲
・イノタクさんの曲
・AJURIKAさんの曲
・椎名豪さんの曲

…etc

ラララララ

仲la上堂啦

加推？

難民營就開

他界棄驚警報現正生效

留守

モバP「藍子がさらわれた！？ いったいどうなっちゃうの！？」

よく訓練されたスパロボ経験者「あー、これ洗脳されて敵キャラとして出てくるやつだ。よくある」

THE IDOLM@STER綜合討論區[189]きららファンタジア開SER

hoball

成GB DATA要download 返歸先搞

三..三巨頭...(震)

成個post他界

是咪他剩容仔留守CGSS了

名乎其實既單推

有排load

返屋企先他界

You’re not alone

gay

有咩好玩

好悶啊

無他界，希望唔好屈

除左可憐BB之外仲有邊D五星

無點兔
不了

由乃（向陽）
由紀（學園孤島）
透（a channel）
千矢（烏拉拉）
青葉（new game）
柚子（悠悠式）
珠輝（斯特拉）

繼續打協

芳文社世界第一

駁唔到

中咗hifumi,但又想要5星青葉,

ひふみ得4星

你唔是孤獨的

我已經走去刷埋一份了

THE KIR@R@ M@STER綜合討論區[189]

#44
容我快樂
3 小時前
是咪他剩容仔留守CGSS了

名乎其實既單推

Show Blocked User - 高垣楓

得返雜巴一個真單推

聽講你好似課白貓多過CGSS喎

我單推yui
不服來辯

又容雜大戰

lm食花生

兄貴大戰木吉カズヤ

到時又逼走是但一個架喇

種種暗示。。。

好驚

THE WINTER IS COMING
BRACE YOURSELF

好彩me手機容量細 想裝多隻驚都無位

以訛傳訛
咁你都信？

爆死
他界了，bye

颶風allin未

靠 紗枝有波路

請查看#85
無力清pool

微唔等於無

人人都有

躝啦

墊出黎的

升球大墊

小薯輕推留名

+1

我愛CY CY唔愛我

ウサミン帝国宇宙軍太陽系直掩部隊直属・第七世代型恒星間航行決戦兵器！！
バスターマシン・菜々号！

「ナナは本当にバカでした…！アイコ艦長、ミチルちゃんいま助けに行きますっ！」

刷緊kirara

MLTD 有update 無人理

今日應該全世界都係.......

me no bird

冇雀

頂

我一直覺得社長好萌...

老女人應該唔使搶飛？

要狗衝了

天二:無雪步 不了

叫舊個個出來頂住先

邊個搶飛就係鬼係熟女控

今次真係無錢....

澳一財務，為你服務

我迷老

肉償

有lv

賣_ _

又要搶後排了

感天二都好るる同ゆきよ？

るる先213X歳

次次都香港最撚貴

正

又懷舊金曲夜

請我睇吧

交低你D水水棍

得番一袋UO..

流行經典五十年

im@s可以去到五十年

一袋IKEA袋

軍火商

上次單埸燒75枝已經覺得好痴線

咁多巨巨點跟

U

【特典映像】アイドルマスター ミリオンライブ！ 4thLIVE TH@NK YOU for SMILE!! LIVE BD ダイジェスト

刷到五星千矢同柚子開驚

個個潛曬水刷首抽/衝主線

根本刷唔中

冇wo

嘩屌

?

萌豚驚不了

都話時子扮愁哥

又捉到個内部員工

睇張r+估咋

紗枝應該係魂之座

kirara係玩咩

抽腦婆

睇件衫估？

@偽p

抽完腦婆生仔

Yes...似似哋アルフィミィ

dafuq
super hard係新古
點撚打

希望各位難民會返黎cy爸爸的懷抱

撐CY、撐自己

MASTER表示

大家回家啦好嗎

你都係其中一個

要玩白貓，不了。

昨晚夢見澳一回家

裡面劇透，要儲石了

我已經搞不清楚笨大既營運方針⋯⋯⋯

都係參考CY ?
但主要係以吸錢為目標

記錯，master先啱
成日以為自己係打唔到superhard

CGSS幾時出公會系統

高楓會

其實很容易看得懂
對《景品表示法》的法律漏洞可能會發生
但該做法不影響笨大既營運方針

注意我是用"可能"而不是"一定"

eg.

都係現實度識既人組成既公會好玩D

mo fd

we're the friends!

FU~

想問睇完篇野 邊行邊句睇得出佢可能[犯法？

注意我是用"可能"而不是"一定

年頭要他界MLTD了

個個去晒難民營，CGSS今日轉pool都無人燈了

唔駛燈了 一定係ありす

燈佢唔出三色
䦕月中限定？

唔係再一次恆常之後先到三色？
唔多記得規律

恆常任抽㗎喎

俾望月聖我好嘛

遲來lm

月限
恆常
三色
恆常
恆常
復刻
月限(FES)

他界了

出ありす(Cu)

楊菲菲

月中有乜好燈 一定係三色pool

ありす(pa)

發覺我好似他界咗Mltd

大把人

回家了

105 Fantasia 🖕🏻🖕🏻🖕🏻

哈

回家未

回家了，再唔回來就過左門禁時間了

個樣真係好似miria

完全受注生產,仲要個樣 ⋯⋯⋯都係留俾卯月P

講完加埋隻色同姿勢又真係幾似

笑顔だよ

赤城miria(17)

Shut up and take my money

認實 面相failed

福凛配麥泰萊

邊忽似卯月

ふん...あなたは私のキャプテン？

屎忽

咁都睇到佢個屎忽

心眼呢d野...

回家了

下年見

嚟我度 俾你見下

翼くん、好きな色ってある？僕は蒼が好きかな

Live party update

Good

正，方便打coin

pa room一定係最少

pa乜都次人一等

點會呢，pa有美嘉夕美yui頂住

藍子一定唔會次人一等

愛梨

上圍穩奪第一

_ _ 次人一等

你當藍子同MIO死架？

想點?

藍子好女仔

Sor講漏左藍子

Testing

...串我無咁話啦喎？

恆常咋喎

有哂

有無人想知？
see？無人想知喎

恆常都無呀

有七隻

等超得

Moba被人捉走左,我諗到薄本既情節

又互相傷害

你講呢啲

又係得我冇

testing

大_唯已經留左位了...

更正
我被傷害...

時子做愁哥failed
心水社長

急召澳一慰藉

澳一同偽P一齊消失左...

本日21時30分は『アイドルマスター合同ニコ生！豪華2本立て番組！
「ステラチャンネル 最終回」＆「ミリシタ 2017年サンキューニコ生」』です♪みなさま、タイムシフト予約はお済みでしょうか？ゲーム新情報やお知らせも盛り沢山でお届けしますのでお楽しみに！

呢個文香實在太正

雜仔終勝

今次又抽中咩？

白貓姐
可以課少好多

姐係平時課好多喇

佢話課得少過CGSS

講大話會俾莉嘉讉責！

上面testing嗰班專揀我冇既嚟test
其心可豬

又串人無限加蓮...

咁就冇事

依家先知可以亂入人地間房

求老女人研究所

LEE DOU D PRODUCER HO LUN INCH🖕

雜巴好善良架

紀寧姐今次我撐你

老女人唔需要研究
佢地自然會教你一D唔識既野... (好似係)

佢地咩都識

白貓

我急不及待想好好學習了

人體奧妙展 人體奧妙展

教えてあ。げ。る

...

社長派碟未

跟隊收碟

等收碟

自己買啦屌你老母

啱呀啱呀

爛口

D P惡到...

嗯嗯

買到コロンビア肯出LP

原來社長會屌人老母

買起コロンビア咪得

摸巴

碌番去拜社長喇

個個都咁巨....

我係等派碟小薯

收到風你全特左____

颶風旋風腿，一擊ko

未聽過こいかぜ
派碟過我聽

你同我掃全特

全特先

大家好ME係佢先生

又少一個對手

人呢

出現了

又鬥快燒石

上次
TP vs 翼

睇CGSS今次用乜應對

中間我要,其他你地分

SSR確定

又另類超得

抽中自己

唔順勢出琴葉

ちひろ「緒方さん、緒方さん、出番ですよ〜」

想要つむつむ

去未

想要このみ

人妻is godddddddddddddddd

Come on baby

唔知old news未...

天二要睇人妻了

老人妻特別有味道

縮返會議室睇下點玩投票先

如果早紀去香港係咪可以送kfc

送豪大好過啦

試下整座麥樂雞山比佢

How about原味家炸

可能對佢黎講係piece of cake

又派石

又希張劵

得1張

有成15個角色

完日任多一張

1日2張(login+日任)/3張(如果60抽)
投擔當最重要有共識
今次roco班仆街又玩野 隨時比佢整多獲

更正: 1日4張(如果有event)

上次theatre activities隻碟就係咁投出黎
擔當P越早達成共識一齊灌票入一個角色 就越有機會
留意下twitter同greemas會議室
暫時杏奈 琴葉 yuriko mizuki roco呢啲都集中緊

上次roco p識玩
陰d陰d咁投落個唔起眼角色度
成功贏到一個位

勇者之戰
德川會對木下組

班友仔仲要有諗過同cg交換票

以下開放投票
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

1.超級沙灘排球

Ａ）新人(超新星)

Ｂ）好嚴厲既前輩

Ｃ）沙灘排球既王者

Ｄ）ＱＵＥＥＮ

Ｅ）同級生

２.三姊妹ＣＡＦＥ

Ａ）大女（店長）

Ｂ）二女（廚師＋女服務生)

Ｃ）三女（甜品師＋女服務生)

Ｄ）貓 娘

Ｅ）很帥的客人 （内定愛美)

３.劇場suspense

Ａ）下回公演既女主角(新人) (但是,某日........)

Ｂ）劇場内既女明星

Ｃ）退休既前。有名女演員

Ｄ）鋒芒太露既劇場支配人

Ｅ）偵探

大家請支持星梨花三女

Ps:第一次玩呢種投票

圓了

O1

可愛就沒問題了

食花生

香香同tsum tsum

請投三女星梨花一票

Allin支援

all in馬場阿姨做元大女優

同杏奈班痴線佬爭 比多一倍你都唔夠用

杏奈上次遲起步都係輸百合子一個馬鼻

美穂ちゃんおめでとう

同樓上似姊妹

サタンサンタちひろさん

聖誕女神ちひろ

[black]有冇人記得仲有一位生日[/black]

女神

5年後，好期待喔

LLC

向澳一以身作則，
展示製作人應誠實面對內心[black]想睇育健康成長[/black]的想法

好女仔

社畜

生日快樂

想整生日卡既時候
發現自己得1001張活動SR

有聲

其實十月已經有佢段聲個file

望一望翼果D分散片真係...
唉...

唔緊要
上年都係咁

下年都會講同一番說話

王～子～

都冇人玩

大野巨今次幫手投三女星梨花，下次TA時幫你投返翼

大野幫手帶風向(新生/同級生)好過

請投次女最上静香一票

我覺得同級生機會大d

今次第一次投
即刻就配票真係過唔到自己果關

我都係第一次投 唔多識玩

D票堆埋一齊就入到同級生

衝新人要一個打幾個

無得睇仔仔

係
所以我投左同級生了
呢個睇落機會最大

立花世一

拎哂上下位各一
可以安心他界幾日

拎咗下，未有上，無得安心他界

Live party 要追活動SR....

唔洗5年後啦

E+已經很好prpr了

拉晒你地班LLC

早苗去左難民營做召喚師就成班llc出曬嚟

果隻係早苗咩

一開頭同你瘋狂重刷嗰個早苗嚟

早苗忙緊 llc襯依加犯法冇人拉

早苗拉晒班llc去難民營
再幫佢地抽ll...

搜集罪證

放蛇執法

有愛麗莉，有可憐，之後再加點兔嘅チマメ...

釣魚執法可恥，要求執法制裁者Philip ma 瘋狂扣早苗五十分

希望早苗捉哂班LLC入冊

G chi

留意到你响嗰邊好活躍

O1回唔到家就係咁解
因為佢俾人塔咗
而家想早苗拉大家去陪佢

73119

自由活動時間完左
係時候入返倉

高lv過我

經過我一輪刺探軍情

法國きらら有啲威脅，決定唔鳴金收兵住

希望大家留守家園等我凱旋歸來！

55

準備ntr o1

Show Blocked User - チエリエル

又俾澳一block

佢他界咪扑你

好傷心，決定要去難民營搵慰藉

卯月就交比我

又恰容巴

玩留

O1最憎NTR了

really?

喺育嘅生日抽__育

I mean 抽到（2500石SSR確定）

影衰哂啲紅字user

@紅字男user

O1我要你個kirara id

MLTD點都說服唔到自己比2百幾蚊落個pool
完全組唔到team又無愛
有雪步既話都話買個假希望

無機玩

含淚投票呀
新生

次女

三女

放棄巴記得投三女星梨花

ＩＫＴＦ

ready重新開始玩過

ok

當然有痾煙

芳乃

吮到由貴隻手指都係口水

好靚

好迷人既笑容...

出年四月出動畫，lm睇呢度幾多人做馬伕我到時去做種馬同馬娘們瘋狂啪啪啪

睇完三女排行鎊，法國d杏奈P痴線架

好想騎

今日既重點

笑點

宇宙級迷言

要搵時子解讀hch

咩料

時子大人供奉品

大野bar第一個衝去

好多雀。。。正

又笑

我好興奮呀

刃
馬
一
體

反而呢個位爭得最激烈

咁都收負皮？

本身以為貓位會係茜輕取

想聽大面天配にゃん

〜原作〜
バサラ「今こそ立ち上がれ 運命の戦士よ
稲妻の剣で 敵を蹴散らせ」
ケイサルエフェス「ぐぬううぅぅうっ！！」

〜シンデレラガールズ〜
藍子「今度は一緒に 路地裏の
お気に入りのカフェへ行こうね」
ケイサルエフェス「ぐぬううぅぅうっ！！」

好得意

摸頭

好似出大技

見到c93有本tp x pcs
又要掃貨了

準備一野毆落黎咁

諗係DARK SOULS 果隻牙...

yes 小妹上個禮拜睇中幾本已經夾左錢

其實係通靈王
士多啤梨OverSoul

cls

ging

咁三次元高橋未奈美留比me...

烈火大斬刀

燈:
歌鈴
美紗希

有無得跟注

癡線睇Twitter今資sidem 3rd死傷慘烈。。。

咩事？
好多戈抽唔中？

280抽
30抽
50抽
大量事例

哇.....

睇下reason賣左幾多隻
唔出奇啦

無計
又抽手渡又抽live
想去睇

颶要飛，便飛了

下

放工

求花生

星期日辛苦了

隔離project突然有人引退

唉～

唉好sad
希望她生活得更好

又會感突然
有冇人g咩事引退？

そんな中で、環境の変化に身体が追い付かないと感じる瞬間が増え、体調不良が重なってしまうこともありました。心から真摯に努めたい作品やキャラクターに対して、120%の力を注げない自分に対してとても不甲斐なく、悩む日々も続きました。何年も考え、何度も沢山の方とお話しさせて頂きながら、今一度この先の人生を見据えて、前向きに歩んでいくための決断として、今回廃業という選択肢を選びました。これまで支えてきて下さった皆様に応えられず、そして担当させて頂いたキャラクターや作品に最後まで向き合うことができず、本当に申し訳なく思っております。

難民營是咪又要刷過老婆

有咗？

聖誕限定講到明唔復刻⋯⋯⋯⋯溫泉智絵里⋯⋯⋯うぅ頭が

刷咩丫
出一次新角你又再刷一次咩

吓我諗住聖誕pool抽唔到はじめ就重刷喎

澳一既口味真係好難捉摸

而家都仲可以重刷，第二個限定pool嚟就baychin啦

mochin

第二個限定pool就唔會係了驚啦

快啲出點兔殺哂班LLC

開個智乃收哂佢地皮

黑肉相吸

負皮是我俾的，請呢位手足好好反省

我諗住智乃先重刷喎

朋友

Moba藍子boarder,やばくね

今次活動有趣有心打

うおおおおおお

今日既迷言

今次活動真高汁

想問加GONG入CGSLS未

fapfapfap

繁體字

るる

我教佢的

希望上面位撚屌少D幻想

幾有趣

唔知佢有無北上呢

好難玩

班飛行系又迫害地面系

係跌低之後tap多幾下就可以空翻着地

竟然

咁都發現到...
流石社長!

不斷㩒會轉到出界

之後都係END

不可欺負idol

好想瘋狂PRPR

如果空翻之後再接到蕉皮
可以頭著地繼續玩

一日五十石送到31/12....CY HO YEAH THANKS CY....

轉個頭就回收返

送10抽俾你轉頭咪又收返290抽

送得700石連半次十連都唔得啦

你收啦

太容巴了

希望月尾有超得，當免費送十抽

有容乃大

容大，大容，大容大

大人有大容量

邊個再講綠色惡魔

收到楓綠色惡魔會KO班nana P

Good morning

行路驚不了，留畀天二

今日 cgss 轉 pool，老女人LV開賣
難民回家未

晚晚都協到天昏地暗

老女人

我唔明點解d人可以坐喺度首抽足一日

松井 恵理子
@ErikoMatsui
回覆給 @endo_yurika
新しい道への決断はとんでもない覚悟のいることだったと思います。
まだまだこれから大変なこともあるかと思いますが、これからもゆりしぃさんらしく笑っていられる未来が待っていますように！！☺️
またオタク語り気軽にしてくださいー✨

cutter世界第一好女仔

難民有アリス 射爆.......

打錯字 抽爆先岩

有咩留返同法官講

今日係咪復刻夕美中二鳥

出埋今個月兩張常駐先

復刻唔係月尾咩

都是國中妹色誘他才忍不住暈船，「我並沒有特別喜歡年紀小的女生！」

月尾

「只是喜歡的(麻冬)剛好外表比較幼！」

各位thx

咁麻冬又真係夠秤

hassy巴的真心話, fbi是知道的

今日燈左未?
先燈77

apk有更新

老女人lv 飛已get

dim gun

老女人冇人睇
molamola

不了

收到風d巨巨飛曬⋯⋯

yes風個D颶颶飛左

燈定ab77先

收到兔兔星電波未

冷敲AE86

今日一定係出アリス

騷...

原來換頭技術成功左

仇劍m+應該可以入最難m+頭3/4

有乜可能咁快

點解佢可以食指中指一齊滑就pass到左邊雙重滑條

中指1下,食指1下,加埋2下
杏歌都係咁樣,所以好易玩(雙姆指派就辛苦)

聖母

到底今個月Pa係美嘉定太陽神

以後唔會再玩蘭子

轉個頭咪又係FC曬分數
在雜巴我們信

點解 發生過咩

手指會痛

睇譜面就覺得恰鳩親指勢

要玩就要特登轉五指
FC左之後永遠封殺

FC左咪唔再玩

唔衝

俾你講中左

in 雜b we trust

要用哂所有手指
不了

雜dee是我們的紅太陽

上位友紀下位早苗
唔係中間夾住難波仲以為又去劈酒

O1是咪要衝

最憎就係要放棄用雙姆指
蘭子亦係第一隻迫我轉既譜面
所以要封殺

8ee@デレステ
@8ee_8

お昼休みにやった感じ
あんきらTFの一つ上にいると思います

連8ee都未搞掂

雙姆玩=搵自己笨

封殺一個，仲有千千萬萬個蘭蘭

咪玩返28星囉
封殺m+姐

打28星太委屈雜巴

今次event可以放心他界去mltd

21:00からの生放送は「高田憂希さん（依田芳乃役）、伊達朱里紗さん（難波笑美役）、藤本彩花さん（棟方愛海役）、和氣あず未さん（片桐早苗役）」の4名でお届け！コメントでのプロデュースもよろしくお願いしますね！#デレラジ

黑科技

事務員出道

MLTD判定有冇改過?
小妹岩岩打金魚miss左20幾

有幸見過鳥取其中一間

上次去都無留意

專登用埋比村藍

媽媽

原來仲有下文

嗚呀

美優嗰份沉重嘅愛由我承受

粗重野等我黎

邊度有得買

pa成隊sexy guilty

ME

正....

原來CGSS個Event已經完左
真係快樂不知時日過
都夠換上下位各一張...

好懷念枝50體水

懷念大野巴

下個event由紀早苗，繼續養生

容x大野

重新開始玩了

雜改不了

有容巴乃大巴

希望大天二可以幫我改返個excel

O1衝event?

25000算

話左唔衝

難民營又落閘

cy爸爸最高

星梨花加油啊
星梨花P記得一定要all in所有票比星梨花

P們又到比$嘅時候啦

又要揾代購

志希茄子

4000不了

我都好掛住澳一

一見到由紀，下意識諗左另一個人

太低容量？

名都錯樓上兩位無資格做CG9

都是好女仔，你說對不對？

低而且usb2.0

長知識了

我本身嗰隻萬六

入左難民營影響左

收到楓千尋將會清算被遣返或自願回家難民

賣剩貨貼個偶像上去就可以吊高來賣

冇離開過

本身仲諗住ff有人大量持票最後反擊
但岩岩再睇已經拉開到差唔多2000

專一貢獻未又係照清算

CY幾時接管難民營

準備刪難民營
抽埋櫻trick/kill me baby 就算

會繼續無課玩落去

ちひろ様會原諒回家你們的

上定井了

有點兔先叫我

鐘聲響起歸家的訊號

沒有nation blue 哪有家

回溯返去你未抽中アリス之前

回囉 又冇打算課
又冇咩邊隻角特別鍾意

呢隻由一開始就諗住輕鬆玩
冇咪冇 驚你咩

兩邊都有,兩個都係ll,邊個先？

Both

邊隻Alice先

隻隻game都有alice,藍子只有一個

問map巴有邊張アリス咪G

のの學壞了

今晚幫佢關返個辣妹switch就無事了

令一個唔想對佢出手

Cute eve

少有特訓前(非攝影)都有整理前髮

有睇返戰鬥動畫

雖然冇得好似活動咁自選pilot

[black]_________[/black] 文香P殺し
千尋提起制裁的鐵鎚

文香P點樣唔抽

冇玩moba表示唔會抽
上網睇劇情算

聽日放假...Happy Happy

你放緊啦

O1幾時返黎

你望下你公司對面我係咪放緊假

你落黎下面咪搵到我囉

咁你比心機聽書啦

O1快啲返黎啦

Miss u O1

冇人明白澳一既心意

知澳一者唯雜巴

夫婦

🤐🔪⚰️

ありす件衫好鬼靚！

係ママ條裙黎

佢無一條咁既裙
我話既

我買嘅

成班LLC

笑甚麼

不得了不得了...

Fbi....

都阻我唔到

呢個卵用，我可以！

報左驚 希望大家可以反省 知錯能改
留待機會在聖誕節重新好好人

就算比FBI拉都改變唔到我對loli嘅愛

得雜巴係正常人

你一路犯緊法

等小妹比返個正皮你

當所有人都唔正常
正常人就會變成異類
被排斥都好正常

莉嘉…

雜巴真係風趣幽默

ALL CLS...

做人太正常好辛苦

玩流

o1

跟得多mk凜

ヤ
バ
イ

【緊急告知】1月放送予定のデレパに高垣楓役の早見沙織さんがゲストでいらっしゃいます！放送は少し先ですが、メールの締切は12月21日（木）の朝までとさせていただきます。メールは cinderella_party@columbia.jpまで。放送日等については決定次第、番組内で告知いたします。

要聽了

邊個唔聽邊個就係鬼

早見上節目都唔聽會比雷劈…

收到風讀信環節內定左讀高巨嗰封

其實係我個封

left bro

就用你個名去寄信

但內容係高巨寫既

另類NTR

早見讀自己個名...

不得了

loveplus度日日都叫

live唔同啦
嗰一刻佢腦入面係你個名，喉部肌肉逐個音讀出黎
那一刻就係「永遠」

你好核突.....

雜仔創左最多負皮 (好似)

YES 呢D唔敢做第一啦=.=

[認真]以後冇咩特別事
我就唔出聲喇 [/認真]

放鬆D啦...
吹下水姐...
唔使咁上心既...

呢度D撚屌成日hey0雜巴

得我清泉

[認真] 我見到雜巴既努力既... [/認真]

左巴:jizz in my pants

得我撚屌

嗰個係る...

避完谷
連po都要避

弱者

雜巴試下想像下山本希望用莉嘉既聲音讀你個名...
大爆__都似

又hey0
跟雜巴一齊潛算

大橋讀我名

DD名唔識讀

弱者男性

破左處又係單身既係乜?

人唔笑

一冇event衝就互相傷害

又到

シン劇待機

森久保ォ！！！

聖誕杏

Omg

劇場推背圖

Molamola

今晩晩餐無士多啤梨

yes serendipity

3D rich mode

罪を憎んで 人は憎まずにセクシー

呢首又係排到2046都未出嘅コロちゃん欠債表其一

2,3個月先一隻starlight master
宜家又狂推season同小劇場
cinderella master直頭冇左影咁 週年先彈出黎

有人屌過佢狂出其他 season又無啦啦彈出嚟

初見練習有combo c
左手四連掃右手同時四連點
左手畫圓右手畫方系列
反而最尾果度無miss到 純食指勢世界第一

主席

得一萬石多d
但係未計某幾次一開波送2500同2周年幾日免費十抽

凍

難民營要用vpn
棄驚

千尋「要回家？你知道要點做吧」

就算難民營拋棄左我地
千尋依然會用佢既慈愛同包容擁抱我地

無敵超強襲閃光瞬影破！！！！！

但係cm慢係正常，而家附聲附太快先係奇異
以前有cm出根本係恩賜

？「想回家就讓我看看你既誠意」

張開雙手，歡迎你哋返嚟!

走到世界盡頭，都係ちひろ最好...

P國難民回頭是岸

記得俾足家用

mochinco

山本希望‏ :
最近の私、明らかに食べ過ぎ。
明日から3日だけでも質素で栄養のある食事をしよう。絶対。じゃないと戻れなくなりそう……年末の食欲リミッター解除は恐ろしい…｡ﾟ(ﾟ´ω`ﾟ)ﾟ｡

Finally

mio反cup

3巨頭俾mio打散咗

「我不做NG了！ウツリンーーー！！！！」

「私はNGを超越するッ！」

你地…

每次都變jpg白底…

jpg無透明底

我意思係點解連登up圖會變jpg, 明明係png

png快靚正

因為連狗廢
試下holland.pk

修島風日本仔自己都屌緊難民營
各位遊子要回家了

冇離開過
難民嗰邊都係得閒login清體就算
Cgss等緊集物

少少苦楚等於激勵

ちひろ祝福難民們節節上井

笑甚麼，你也是難民一員

希望唔好屈，我係非洲貴族

回家既感覺真係好

冇離開過+1

冇離開過+2

原來難民營d data係儲係client度
要幾多粒石就自己改

食緊花生

億幾港紙整隻咁既野出黎

市場快訊：花生價格持續上升

THE IDOLM@STER綜合討論區[189] 俺は難民をやめるぞ！ジョジョーーッ！

冇離開過+3

唔撚再玩咁嘅垃圾GAME

白貓牙？

冇離開過+4

見到隻game d data放cache就知怪怪地

聽聞首m+幾易唔似29

event幾時完
等睇TF mv

27日 復刻77 俄妹 愛梨
31日 fes 2人

感受無限的慈愛吧

我地真心相愛が

Post destruction:ready

Set

後面

ありすペロペロ

みりあペロペロ